HKCC Reg科零Vacancy

點解Add/Drop 完全冇位？
等左九個字ttb都係冇變過

想問除左CC比我地個固定時間，Phase one仲有冇得reg？

仲有Music, Mind and Behavior好伏咁 轉唔轉科好？

求幫助

其實30號係未仲有得reg？

45 min

覺得伏咁點解一開始要揀

因為一開始唔覺得伏囉

29/30號係指定果45分鐘，研究多陣見到9月2-5都有得reg

呢科點會伏 好輕鬆架咋

開學頭兩個禮拜都會有得reg

我懷疑係啲人唔識用新system
放唔到位出嚟

我諗都係 refresh咗45分鐘 個1字都未見過

加1A&P PFP Nego呢三科郁都冇郁過

其實大家都想換大家個時間
但係冇人識放啲位出嚟...
搞到卡死晒喺度

大家都第一年讀HKCC? Vacancy長期係0 好正常架咋啵

以前起碼每科總有1~2班有幾個位
而家冇人drop 科基本上你唔洗玩咁濟

想問各位 有冇人好似我咁 drop咗科DS elective但add唔返DS elective ，個系統只係得GE
但sem3一定要有一科DS elective
我可以點做?
希望各位巴打絲打可以解答到我呢個問題
祝大家聽日reg到神科 sem3過3爆4

點會只係得ge我都有drop ds 然後都add到另一科ds

但係我個到得clusterA-E + China related subject 冇DS既 係邊到㩒㗎？

喺All嗰到順住個code搵就得

而家新system可唔可以狂㩒f5?好傷心 今日一科都調唔到..

可以 你㩒咗你想轉嘅group 之後下面就有refresh掣 狂㩒就得 其實個system係好用咗 只係未慣

有無得就咁按next
一定要refresh到有位先按next先得？

冇位你點㩒next？

宜家個refresh掣咪等如f5

真係好唔慣 btw唔該曬

Music mind and behaviour祝你好運

我A&P同Event industry

A&p同mo

求有好心人士放出Speed
LCS3175 (108) EFFECTIVE PROFESSIONAL COMMUNICATION IN ENGLISH0
我原本係 LCS3175 (109)
可以嘅巴絲打唔該TG我: @tuenwaishing

唔識Add Drop 嘅都可以搵我!!

A&p想換咩？

event industry 係讀event hd year 1讀
點會放到位出黎

A02c

Year 2 NS

有fd a02d想換a03c/d
你岩5岩？

今日有冇得reg

我係A02C
你本身係咩

A&p a02a 想換02b-d

A04B

果陣我都係用呢個 唔洗一直F5

有冇ching A&P想轉group？
我A01A想轉A02B-D

有冇人可以讓japanese 103
真係好想要
我A11

LCH1106 Chinese communication 求放 A20

我A20 ching你咩咩group？

Personal financial planning 求放A01B/C/D

BHMH2113 求放A03or04

有冇
LCH 1019Japanese1（103）可以放，換A11

SHDH2046 Music Mind Behavior（101D）可以放，換101A

Nego A03A有冇位
長期0

想要A& P A01A 😭 我A03B

03B我撞時間

BHM2116Front office operations A02A 想轉（A03B），有無人轉